有冇人係Shein到買過野？

前幾日係youtube見到廣告見到Shein呢個網
係歐美style 類似asos zalora咁
但係價錢平到笑 低過100都有一件靚衫
但係就係佢咁平 我先驚中伏
有冇人試過買過

平到咁 痴咗線

有淘開寶可以試下嘅

oh shoot 怪唔得咁平啦
好彩問下先啫

貨不對版，衰過淘寶
冇喺度買過，但見有台妹買完五件得一件似樣

千祈唔好買，試過買4件冇件著得出街，啲料薄過紙
認同樓上，間野衰過淘寶好多

我買過兩件衫同一個袋，質量幾好wo
原來係大陸野

好彩睇到這個帖